10月1攪個更大型全港人鏈, 有冇得諗? 大家有冇其他活動建議

10月1攪個更大型全港人鏈, 有冇得諗?
今次連新界東, 新界西, 西貢都Connect埋
不過又好似番炒
大家有冇其他活動建議?

樂觀sir
sherlockun

10月1 玩和理非!?
反對

大裝修

冇, 大家咁散幾危險, 同埋唔係夜晚
畫面上唔好睇, 入夜先做又太危險
加上D人第日返工, 又少左人

Not a good idea. People are so dispersed.
If the event doesn't happen at night, it is not that good visually (for reporters)
plus people have to work in next day, this further decreases people's interest.